想做裝修地盤

有無人知道做裝修同地盤幾錢一日？同點入行

睇你做邊飯

好地地做咩做地盤？